#: Orchard.ContentTypes.AdminMenu
#| msgid "Content Definition"
msgctxt "Orchard.ContentTypes.AdminMenu"
msgid "Content Definition"
msgstr "内容定义"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to view content types."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to view content types."
msgstr "不允许查看内容类型。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Choose the Parts to add to this Content Type."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml"
msgid "Choose the Parts to add to this Content Type."
msgstr "选择要添加到此内容类型的元件。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Filter:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Filter:"
msgstr "筛选："

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid "Filter:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml"
msgid "Filter:"
msgstr "筛选："

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml
#| msgid "Optionally provide a description for this part"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml"
msgid "Optionally provide a description for this part"
msgstr "（可选） 提供此元件的说明"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt"
msgid "ContentTypes"
msgstr "ContentTypes"

#: Orchard.ContentTypes.AdminMenu
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.ContentTypes.AdminMenu"
msgid "Content Definition"
msgstr "内容定义"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to view content types."
msgstr "不允许查看内容类型。"

#: Orchard.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService"
msgid "Cannot add part named '{0}'. It already exists."
msgstr "不能添加名为“{0}”的元件。它已经存在。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Add New Field To \"{0}\""
msgstr "添加新文件夹到\"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml"
msgid "Add Parts To \"{0}\""
msgstr "添加元件到 \"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "New Content Type"
msgstr "新建内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml"
msgid "New Content Part"
msgstr "新建内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Content Type - {0}"
msgstr "编辑内容类型 - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml"
msgid "Edit Field \"{0}\""
msgstr "编辑字段 \"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Edit Part"
msgstr "编辑元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml"
msgid "Edit Placement - {0}"
msgstr "编辑布局 - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Manage Content Types"
msgstr "管理内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml"
msgid "Remove the \"{0}\" part from  \"{1}\""
msgstr "从\"{1}\"中删除\"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml"
msgid "Remove the \"{0}\" part from  \"{1}\""
msgstr "从\"{1}\"中删除\"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Creatable"
msgstr "可创建"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditPartViewModel.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditPartViewModel.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml"
msgid "Create New {0}"
msgstr "新建{0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/Settings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/Settings.cshtml"
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/ContentTypePart.ascx
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/ContentTypePart.ascx"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/Field.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/Field.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/TypePart.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/TypePart.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Content Type - {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Content Type - {0}"
msgstr "编辑内容类型 - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Placement"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Placement"
msgstr "编辑布局"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml
#| msgid "Edit Placement - {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml"
msgid "Edit Placement - {0}"
msgstr "编辑布局 - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml
#| msgid "You need to hit \"Save\" in order to save your changes."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml"
msgid "You need to hit \"Save\" in order to save your changes."
msgstr "需要点击“保存”以保存您的更改。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml
#| msgid "Restore"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPlacement.cshtml"
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml
#| msgid "Attachable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml"
msgid "Attachable"
msgstr "可附加"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml
#| msgid "Check to allow this part to be attached to other content types."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentPartSettings.cshtml"
msgid "Check to allow this part to be attached to other content types."
msgstr "选中将允许此元件附加到其他内容类型。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid "Creatable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Creatable"
msgstr "可创建"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid "Determines if an instance of this content type can be created through the UI."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Determines if an instance of this content type can be created through the UI."
msgstr "确定是否可以通过用户界面创建此内容类型的实例。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid "Draftable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Draftable"
msgstr "可存储为草稿"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid "Determines if this content type supports draft versions."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Determines if this content type supports draft versions."
msgstr "确定此内容类型是否支持草稿版本。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid "Stereotype"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml"
msgid "Stereotype"
msgstr "Stereotype"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml
#| msgid "(Optional) The stereotype of the content type. e.g., Widget, MenuItem, ..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettingsViewModel.cshtml"
msgid "(Optional) The stereotype of the content type. e.g., Widget, MenuItem, ..."
msgstr "(Optional) The stereotype of the content type. e.g., Widget, MenuItem, ..."

#: Orchard.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService
#| msgid "Cannot add part named '{0}'. It already exists."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService"
msgid "Cannot add part named '{0}'. It already exists."
msgstr "不能添加名为“{0}”的元件。它已经存在。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Choose the Parts to add to this Content Type.  The <b>Common</b> part should be included in most types. It gives the items an owner as well as a creation, publication and last modification date stamps. In addition to the Common part, adding the <b>Containable</b> part makes it possible to add content items of this type to a <b>List</b>."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml"
msgid "Choose the Parts to add to this Content Type.  The <b>Common</b> part should be included in most types. It gives the items an owner as well as a creation, publication and last modification date stamps. In addition to the Common part, adding the <b>Containable</b> part makes it possible to add content items of this type to a <b>List</b>."
msgstr "选择部件添加到这个内容类型。<b>通用</b>部件应该包含在大多数的类型中。它提供包含拥有者、创建、发布和最后修改日期的详细清单。除了通用的部件外，添加<b>容器</b>部件让这一类型可以添加相同类型的内容项目到这个<b>目录</b>。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add Field"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Add Field"
msgstr "添加文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add Parts"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Add Parts"
msgstr "添加元件"

#: Orchard.ContentTypes.AdminMenu
#| msgid "Content Parts"
msgctxt "Orchard.ContentTypes.AdminMenu"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to delete a content type."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to delete a content type."
msgstr "不允许删除内容类型。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "\"{0}\" has been removed."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "\"{0}\" has been removed."
msgstr "\"{0}\"已被删除。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to delete a content part."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to delete a content part."
msgstr "不允许删除内容元件。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Choose the Parts to add to this Content Type. Adding the <b>Containable</b> part makes it possible to add content items of this type to a <b>List</b>."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml"
msgid "Choose the Parts to add to this Content Type. Adding the <b>Containable</b> part makes it possible to add content items of this type to a <b>List</b>."
msgstr "选择要添加到此内容类型的元件。添加<b>可包含</b>元件使它可将这种类型的内容项添加到<b>列表</b>中。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt"
msgid "ContentTypes"
msgstr "ContentTypes"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The technical name must start with a letter."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The technical name must start with a letter."
msgstr "技术名称必须以字母开头。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Content Type Id can't be empty."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The Content Type Id can't be empty."
msgstr "内容类型 Id 不能为空。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A type with the same Display Name already exists."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A type with the same Display Name already exists."
msgstr "已存在具有相同显示名称的类型。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Technical Name can't be empty."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The Technical Name can't be empty."
msgstr "技术名称不能为空。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A field with the same name already exists."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A field with the same name already exists."
msgstr "已存在具有相同名称的字段。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The technical name contains invalid characters."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The technical name contains invalid characters."
msgstr "The technical name contains invalid characters."

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A field with the same Display Name already exists."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A field with the same Display Name already exists."
msgstr "A field with the same Display Name already exists."

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Display name changed to {0}."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Display name changed to {0}."
msgstr "显示名称更改为 {0}。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Display Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgstr "将显示在屏幕中的字段名称。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Technical Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Technical Name"
msgstr "技术名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Technical name of the field."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Technical name of the field."
msgstr "该字段的技术名称。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Name of the type as it will be displayed in screens."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Name of the type as it will be displayed in screens."
msgstr "将显示在屏幕中的类型名称。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Technical name of the type."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Technical name of the type."
msgstr "类型的技术名称。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid "Edit Field \"{0}\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml"
msgid "Edit Field \"{0}\""
msgstr "编辑字段 \"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid "Display Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml"
msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgstr "将显示在屏幕中的字段名称。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditField.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml
#| msgid "Creatable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml"
msgid "Creatable"
msgstr "可创建"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml
#| msgid "Determines if an instance of this content type can be created through the UI."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml"
msgid "Determines if an instance of this content type can be created through the UI."
msgstr "确定是否可以通过用户界面创建此内容类型的实例。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml
#| msgid "Draftable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml"
msgid "Draftable"
msgstr "可存储为草稿"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml
#| msgid "Determines if this content type supports draft versions."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DefinitionTemplates/ContentTypeSettings.cshtml"
msgid "Determines if this content type supports draft versions."
msgstr "确定此内容类型是否支持草稿版本。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/Field.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/Field.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Orchard.ContentTypes.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Orchard.ContentTypes.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt"
msgid "ContentTypes modules enables the creation and alteration of content types not based on code."
msgstr "ContentTypes组件使内容类型的创建和更改不以源代码为基础成为可能。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Orchard.ContentTypes.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: Orchard.ContentTypes.AdminMenu
#| msgid "Content"
msgctxt "Orchard.ContentTypes.AdminMenu"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: Orchard.ContentTypes.AdminMenu
#| msgid "Content Types"
msgctxt "Orchard.ContentTypes.AdminMenu"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to create a content type."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to create a content type."
msgstr "不允许创建内容类型。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Display Name name can't be empty."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The Display Name name can't be empty."
msgstr "显示名称不能为空。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A type with the same Id already exists."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A type with the same Id already exists."
msgstr "存在相同ID的类型。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "A type with the same Name already exists."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A type with the same Name already exists."
msgstr "存在相同名称的类型。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" content type has been created."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" content type has been created."
msgstr "\"{0}\"内容类型已经创建。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to edit a content type."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to edit a content type."
msgstr "不允许编辑内容类型。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The Content Type name can't be empty."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The Content Type name can't be empty."
msgstr "内容类型名称不能为空。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "\"{0}\" settings have been saved."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "\"{0}\" settings have been saved."
msgstr "\"{0}\"设置已经保存。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" part has been added."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" part has been added."
msgstr "已添加元件“{0}”。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" part has been removed."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" part has been removed."
msgstr "已删除元件“{0}”。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to create a content part."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to create a content part."
msgstr "不允许创建内容元件。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The content part could not be created."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The content part could not be created."
msgstr "无法创建内容元件。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" content part has been created."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" content part has been created."
msgstr "已创建内容元件“{0}”。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to edit a content part."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to edit a content part."
msgstr "不允许编辑内容元件。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" field was not added. {1}"
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" field was not added. {1}"
msgstr "\"{0}\"文件夹没有添加。{1}"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" field has been added."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" field has been added."
msgstr "\"{0}\"文件夹已经添加。"

#: Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController
#| msgid "The \"{0}\" field has been removed."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" field has been removed."
msgstr "\"{0}\"文件夹已经删除。"

#: Orchard.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService
#| msgid "Fields must have a name containing no spaces or symbols."
msgctxt "Orchard.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService"
msgid "Fields must have a name containing no spaces or symbols."
msgstr "文件夹必须有一个不含空格和符号的名称。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Add New Field To \"{0}\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Add New Field To \"{0}\""
msgstr "添加新文件夹到\"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Use no spaces or special characters. For example, \"MyCustomField\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Use no spaces or special characters. For example, \"MyCustomField\""
msgstr "不使用空格和特别符号。例如，\"MyCustomField\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Field Type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Field Type"
msgstr "文件类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddFieldTo.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Add Parts To \"{0}\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml"
msgid "Add Parts To \"{0}\""
msgstr "添加元件到 \"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/AddPartsTo.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "New Content Type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "New Content Type"
msgstr "新建内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Display Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Content Type Id"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Content Type Id"
msgstr "内容类型ID"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid "New Content Part"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml"
msgid "New Content Part"
msgstr "新建内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid "Use no spaces or special characters. For example, \"MyCustomPart\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml"
msgid "Use no spaces or special characters. For example, \"MyCustomPart\""
msgstr "不使用空格和特别符号。例如，\"MyCustomField\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml
#| msgid "Create"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/CreatePart.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Content Type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Content Type"
msgstr "编辑内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid " &#62; "
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid " &#62; "
msgstr "&#62; "

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Display Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Content Type Id: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Content Type Id: {0}"
msgstr "内容类型ID：{0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Fields"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Fields"
msgstr "文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Parts"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Parts"
msgstr "元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Edit Part"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Edit Part"
msgstr "编辑元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid " &#62; "
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid " &#62; "
msgstr "&#62; "

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Content Parts"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Fields"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Fields"
msgstr "文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Add"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/EditPart.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Manage Content Types"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Manage Content Types"
msgstr "管理内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Create new type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Create new type"
msgstr "创建新类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml
#| msgid "Content Parts"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/List.cshtml"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid "Content Parts"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid " &#62; "
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml"
msgid " &#62; "
msgstr "&#62; "

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml
#| msgid "Create new part"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/ListParts.cshtml"
msgid "Create new part"
msgstr "创建新元件"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml
#| msgid "Remove the \"{0}\" part from  \"{1}\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml"
msgid "Remove the \"{0}\" part from  \"{1}\""
msgstr "从\"{1}\"中删除\"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml
#| msgid "Looks like you couldn't use the fancy way to remove the field. Try hitting the button below to force the issue."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml"
msgid "Looks like you couldn't use the fancy way to remove the field. Try hitting the button below to force the issue."
msgstr "想你一样无法使用特定的方法删除文件夹的，请尝试点击下面的按钮，关注这一问题。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemoveFieldFrom.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml
#| msgid "Remove the \"{0}\" part from  \"{1}\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml"
msgid "Remove the \"{0}\" part from  \"{1}\""
msgstr "从\"{1}\"中删除\"{0}\""

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml
#| msgid "Looks like you couldn't use the fancy way to remove the part. Try hitting the button below to force the issue."
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml"
msgid "Looks like you couldn't use the fancy way to remove the part. Try hitting the button below to force the issue."
msgstr "看起来您不能使用简单的办法删除此元件。尝试点击下面的按钮来强制解决这个问题。"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/Admin/RemovePartFrom.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditPartViewModel.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditPartViewModel.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid "Create New {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml"
msgid "Create New {0}"
msgstr "新建{0}"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid "List Items"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml"
msgid "List Items"
msgstr "项目列表"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/EditTypeViewModel.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/Settings.cshtml
#| msgid "Global Settings"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/DisplayTemplates/Settings.cshtml"
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/ContentTypePart.ascx
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/ContentTypePart.ascx"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/Field.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/Field.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/TypePart.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/TypePart.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/TypePart.cshtml
#| msgid "{0} Settings:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Views/EditorTemplates/TypePart.cshtml"
msgid "{0} Settings:"
msgstr "{0}设置："

#: ~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ContentTypes/Module.txt"
msgid "ContentTypes modules enables the creation and alteration of content types not based on code."
msgstr "ContentTypes组件使内容类型的创建和更改不以源代码为基础成为可能。"

